解讀侵玫瑰園講話：班農認為對支共可以採取"對恐怖分子的報復行動"

班農@WarRoomPandemic
解讀川普總統玫瑰園講話：#依法滅共，全面啓動！

班農還提到可以採取"對恐怖分子的報復行動"，比如採用當年對沙特啓用的《制裁恐怖主義資助者法案(JASTA)》

川普總統玫瑰園講話：「我們有很多方式追責
我們正在進行嚴肅深入調查美國的索賠要比德國的1300億歐元多得多而且在方式上容易很多」

此外，他還再次暗示中共可能蓄意放毒